［緊急］新城市中心大會堂見到警車

想走嘅可以係隔離戲院買飛，我落街睇戲遮

推

Pish

自推

推啊

再推

冇人理